# Práctica 07 - Procesadores de Lenguajes#
## 1. Objetivo de la práctica ##

El objetivo de la práctica consiste en realizar un ***analizador sintáctico recursivo no predictivo*** o *parser* para un el antiguo lenguaje ***PL/0*** con ayuda de la libería ***Jison***, permitiendo backtracking. Además, se pide modificar la gramática del lenguaje ***PL/0*** Para que acepte las sentencias *if-then-else* y maneje argumentos en los procedimientos (*PROCEDURE* y *CALL*).

## 2. Acceso a la página web ##
Se puede acceder a la página web de *Heroku* alojada en el siguiente enlace:

- Despliegue en Heroku: [http://alu0100699494-pl-prct07.herokuapp.com](http://alu0100699494-pl-prct07.herokuapp.com)
- Pruebas: [http://alu0100699494-pl-prct07.herokuapp.com/test](http://alu0100699494-pl-prct07.herokuapp.com/test)

## 3. Dependencias ##
Se ha hecho uso de la librerías siguientes:

- [jQuery](http://jquery.com/)
- [MathJax](http://docs.mathjax.org/en/latest/start.html)

Otras librerías pertenecen al lado del *servidor* (ruby). Además, no es necesario descargar ninguna dependencia externa (vienen incluidas en el repositorio, o están referenciadas de manera online).

## 4. Reparto del trabajo ##

Se ha repartido el trabajo de la práctica, de una manera más o menos equitativa, tal que:

### Laura ###
- Inicializar el repositorio.
- Pruebas *Mocha/Chai*, comprobando funcionalidad total.
- Autenticación con *Facebook* y gestión de ficheros.
- Estilo *Sass*.

### Daniel ###
- Transformar la gramática al formato *jison*.
- Añadir funcionalidades nuevas a la gramática (*if-then-else*, argumentos en *PROCEDURE* y *CALL*).
- Visualizado de gramática con *MathJax*.
- Puesta a punto de sinatra y despliegue en heroku.


## 5. Autores ##
Este proyecto ha sido desarrollado, en conjunto, por:

<!-- Tabla -->
<table cellspacing="0">
  <tr  style="background-color: #E3E3E3;">

    <td> <b>Nombre</b> </td>
    <td> <b>Código alu</b> </td>
	<td> <b>Correo electrónico</b> </td>
  </tr>
  <tr style="background-color: #FFFFFF;">
    <td> Daniel Herzog Cruz </td>
    <td> alu0100699494 </td>
	<td> <a href="mailto:alu0100699494@ull.edu.es">alu0100699494@ull.edu.es</a> </td>
  </tr>
  <tr style="background-color: #FFFFFF;">
    <td> Laura Fariña Rodríguez </td>
    <td> alu0100693096 </td>
	<td> <a href="mailto:alu0100693096@ull.edu.es">alu0100693096@ull.edu.es</a> </td>
  </tr>
</table>
<!-- Fin tabla -->
